［嚴選］唔覺意睇到伴侶手機，發現最隱悔又最帽既message係咩

你同佢講左未

好掛住琴晚你幫我含

我同佢冇野發生

對住條女講 佢只係普通朋友

個報告出左喇。。。

再隱悔啲。。。

冇啦啦點會send 呢啲message?

今晚得唔得閒?

聽到首歌諗起我呀？

再隱悔啲：我今晚冇野做

你屌到我硬哂

我翻到屋企啦

聽晚你又想ot?

今晚打唔打邊爐?

今晚食唔食宵夜

咁大聲慌死冇人知

你屋企定我屋企？

Sorry, I cant do it without condom. (由條仔 sd 出嚟)

突顯返條女仲心急

呢個

利申，賴過呢句

你今個月又唔洗做爸爸啦

隱悔 真係咁難明？

仲痛唔痛

大把野諗

好想同你唱K

試過夜媽媽條女公司完左飯局 我接條女返屋企 跟住佢個男同事飲大左，打比我女友隱隱晦晦咁叫佢幫佢出火 但我係隔離聽曬全程

本身有嘢定真係飲大左？

條女點應？

我唔想再聽

你男友係唔係你隔離？

我無男朋友

上次你覺得點？

今晚食杯麵 ?

下次我帶？

你好粗魯阿！

1Q1000
BJ no dom

等遲d先同佢講 廢事我d朋友難做啦

唔是message
不過對住果條仔whatsapp成版emoji 句句都有
對住我就乜emoji都唔打

果晚我唔係有心

好濕

你頭先好溫柔

今日係唔係會有課外活動？

記得日日都要食

又真係會好訓左啵

HJ2Q..

黎左未..

咁你聽日上黎啦

轉頭先打比你？

去咗打針喇

我會溫下書先

我畀你今晚你陪佢
但應承我：最後一晚

好舒服

👉👌💦

唔好比人睇到。。。

幾時可以好似上次咁

女朋友叫我咁講既

幾時先同你男朋友講清楚....

你好有趣呀

我永遠都會記得果晚

我地而家算係點？

每日都要插住

男朋友係度啊 聽晚先啦

有冇同條友搞野

其實都係鍾意佢多d

幾時再去？

....

Good morning baby.

我買左件新玩具，下次帶比你玩下

不如下次著校服?

對方：遊玩時開心一點不必掛念我

呢個正！

俾多少少時間我，我想好黎好去

女朋友：聽講一齊愈耐會愈中意 希望我都係

笑左

我唔知點同佢開口

太直接了

佢話你五係有男朋友咩
冇呀

我唔想佢唔開心

你上次太快啦

Safe, come already

我屋企冇人

邊有咁易吖

五你老母

幾時可以去妳屋企睇下觀細陰菩薩

google亂咁打d字出嚟wo

上次我唔係射入你屎眼，我忍唔住射左落個西度...

聽日同學聚會❤️早點到

下次我會慢慢黎

會唔會俾人整蠱

可能佢係隻馬

個女仔話想搣我男朋友面珠

我熱情果陣你又唔搵我

蒲妹一條 即刻中出左兩次飛鳩佢
涼都唔比佢沖 滿閪精送比條奸夫

買到藥未

呃我既,好苦呀,唔會再試

有冇人有同感 呢句 「hi」

條女主動hi完人 之後男嘅冇應機

但係我條女hi左好幾次 唔同時間

你條野大過你條女好多

你幾時食完飯？

你好正

有報告未

果陣係ex屋企 佢去廁所 咁岩佢電話震 我諗住拎俾佢就望到有女仔名wtsapp佢

del左msg咋

今次我部手機會自動連接你個router度，唔駛打密碼

佢走左啦 可以繼續 今晚出黎唱k？

「冇呀，呢排唔係咁開心😞」
呢個肯定有份

你聽日幾點上黎？
上次正唔正？
我唔會俾你軟返
睇到個下真係震都手埋冇左知覺幾秒
隔兩日掂都唔撚敢掂條臭雞就飛撚左佢

作死你啊 今日晏就叫得咁大聲

得未?

條友send俾我臭閪ex: 你去左邊？

上得黎未？

有黎M

你roommate喺唔喺度？

今晚我射得多過你⋯⋯

等多陣

幾時再同我做身體檢查？

記得del記錄

我同佢都淡左

食左藥未

估唔到你心肺功能幾好

我好悶

陪我

有冇時間

屌 睇到好sad

好想同你去旅行

好hurt

今晚屋企人唔返黎訓

屌好撚真
好悶不如陪下我

我著左條好性感既泳褲呀

你個屎眼好臭

仲未有人放連詩雅果幾張港漫圖？

Gdnitebb
Morningbb
Xxxxxxxxxx豬bb

一睇到d眼淚湧曬出黎
屌你老母

哩兩個禮拜好彩有你陪我，上次比你啲錢夠唔夠洗呀

晚報：有線新聞揭福田站一直擬設口岸，港府稱西九「一地兩檢」唯一方案屬誤導公眾？
有線好波

好好湊大佢

cu

佢唔會知

😋👌

有冇人比人帽完都一齊番？

我

你同我扯呀！

佢返左去啦終於

Miss u

我 跟住比佢帽多次

我 然後都係帽多次

5年前
凌晨3點

我地都明我地好愛對方
但唔可以一齊

再拉上去情慾...

叫醒佢 再見

厹：can？
女友：yes.....

用哂了,買返啲啦

返到屋企未？

佢係咪喺隔離?

我搵返你對絲襪啦，不過爛曬

我男友whatsapp話

"我愛淫娃"

我睇到只有心傷扮無野

聽日上我到好冇？

係咪我唔再同你做你就唔理我

你啲汁汁搞到我濕濕

你個嘴淨係可以比我錫 得唔得

做緊咩

琴晚會唔會太大力

我又唔舒服喇

Hotel quickly link

你覺得我地係咩關係

今晚？

你吾敢直接同佢講就放低電話係枱頭行開俾佢睇喇

聽日收工黎接你

你同佢似各有各玩wo

但係我冇

好耐冇同你打波,幾時約

死na 我停佐

扑都未扑就走左

到底扑咩呢？ 到散左我都唔知

阿輝話下次帶埋條女一齊玩窩

你得唔得啊

SORRY

百佳？

琴晚騎你摸你咬你

morning call

唔好再搵大家了 BYE

Free?

一陣唔好搵我住

我出街 遲啲覆你

你安好我便快樂

重要係有人send比我啊爸

「兩條線，佢睇完好開心🙈🙉🙉」

利申我家姐

床上d愛？😂

狗公死全家

佢上次差d見到喇

講野方唔方便

用埋d濕鳩emoji都知咩事啦
首選一能定係呢家>☺️

今次只係意外

Ex同我朋友Whatsapp

你今晚使唔使陪佢

乖

後樓梯見

陪緊佢？仲要等幾耐？

睇到好心痛

n 55!w !

我支驗孕棒雙劃線中獎呀！
搵邊個埋單好？

頭先餐懷石料理....得唔得手呢？

仲記唔記得果晚?

做緊咩呀

Later

Ok

點解可以諗到文翠珊波推

你係咪會繼續搵我㗎❤️

最憎見到💕❤️
死臭閪

幫我拎埋支野飲入房

你女朋友唔會呷醋咩？😚

好鍾意你送比我啲玫瑰 多謝bb😘😘

我唔想(我個名)見到我地咁樣會唔開心呀嘛😘就好似你男朋友而加唔開心咁

兩個都係仆街

好傷腰

想要嗎

call me?
call me?
call me?
成個whatsapp對話得呢三句 重要係連續三日每日一句
雖然已經原諒左 而家講起仲係唔開心

聽日一齊去睇中醫？
中醫=執返劑

你咪同佢講你去sheshe囉

夠唔夠錢洗呀

Where are you

下星期幾去長洲？

睇完好撚sad

你d 香水味好好聞
仆街垃圾ex

呢個post愈睇愈灰

你同佢講要OT咪得囉😏
我到時黎接你😘

「豬豬 做緊咩？」

唔好嬲 錫翻😘

HI❤

睇完好sad，正仆街

隱晦

下次唔同你玩

屌 我都係有雞send比啊爸

好想同你去睇日出

你而家喺邊

你浸香水味真係好好聞

30000

一將喺老蘭嘅咀女圖

我仲要有一刻同自己講係ex黎架姐

再黎？

利申 成日講

車你好冇？

男同事：

想唔想一班人去沙田食乳鴿
同account team啲人去
你嗰team人有冇興趣？
乳鴿好似買一送一
交咗公數就唔洗夾錢，公數出

女朋友：

一陣問吓佢地
定係叫埋IT班毒撚？
夾錢嗰度我集合埋條team啲錢比你
爆咗幾粒瘡食乳鴿好似太熱氣
你約好人我叫埋我男朋友嚟啦

同佢訓嗰陣好掛住你

好撚sad呀個post

有咩問題

比個五我
呢句真係厹到仆街

你個袋漏左係我屋企，幾時上黎拎返？

miss you. too. 肥仔

男朋友語音比個女仔：下星期情人節，有冇整朱古力送比人？
女仔：冇呀
男朋友：整比我食啦

隔左3年，我仲好介意呢件事
每次男朋友去有呢個女仔嘅聚會
我就忍唔住發癲 扮冇野
但下下都想串下佢，發佢脾氣
其實我唔想 但我真係控制唔到自己，又嬲又唔開心
忘記唔到

咁你最後有無飛？

而家咁多複雜男女關係既

我想幫你打針

呢個唔明

你仲同一個唔定性會9flirt既狗公一齊

得罪講句，你自己拎黎受

最多都係偷食啫，洗唔洗咁

男友同個女仔講：
好想同你傾計呀，食完飯記得搵我
你唔洗返工啦，我養你咪得囉

我...

同我補習上性教育堂

無你教我唔識

你女朋友唔會嬲咩

佢都唔知

聽日去你hall

ex搵佢既ex

個post好綠

對唔住

我好驚 點算....不如驗下
利申仲同條女一齊

好sad........
不過呢啲狗公飛撚左佢啦

賤女人:你唔洗搵你女朋友？
Ex:我同佢都唔岩feel

黎完未？

1.岩岩送左佢翻去 今晚見？
2.唔好再提佢好冇
3.翻到去未？

乳交難得，唔捨得飛

知道
我食完飯啦

成個記錄得呢兩句

我真係好想送禮物哄反佢開心
一開始仲以為係自己
點知....

我鎖匙漏左你到？

好想攬住你喊

打直睇

你同你女朋友一齊番喇？

如果佢發現左會唔會令你地分手

早d訓，乖😘

見到佢同第二個女仔講，雖然知無野但都好介懷

我返到屋企喇

你返到屋企未？

咁既女朋友 邊到搵

where are u?

我唔鍾意你係我面前提起其他男人

where is ur gf

出左Trip呀，今晚見啦😘😘

佢返黎啦 聽日搵你啦
佢訓左啦 陪我傾一陣？
記得提我del下啲對話

n ss!w I

你聽日屋企有冇人？

你係邊？

開唔開心呀

開心🤤

係佢手機見到
有個男仔send Whatsapp既「💏」俾佢

查明真相後即日分手

on au gi of mn?
佢地d對話全部都係咁
以為佢地亂打
後來先知原來係速成碼

on au gi of mn?
今 晚 去 你 到 ?

偷食偷到做特務咁

後來仲會將英文字母轉數字
又會掉次序
總之你永遠估唔到佢地講咩

同佢講左未

有D錫呀 心呀D emoji

今星期再上你到

雞黎架喎，巴打你咁都忍得

你明知佢有傾開計 但對話框係吉既

有無咁撚多帽

可能係人既天性

不如當無嘢發生過？

講得？

騾仔

好慘

偷食偷到做任咁

呢個post係男偷食多定女偷食多

姨媽到咗，放心！

唔錯

佢未訓咩？咁早搵我？

你唔好唔開心啦

嘩 屌你老母

藏頭詩

我條仔細過你好多

今日有冇好啲？

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

情境：所有對話都係得一句

睇到

係男朋友部機睇到
女：做咩又唔覆我仲cut我線？
男：岩岩收唔到唔記得覆

好事黎既

狗公：你男朋友好煩，不如飛咗佢啦
前度：我都覺，但是我自己一個好悶

利申：最後我被人帽咗

仲未黎

幾時上黎我屋企挽貓

👅💦🍑

你同佢講左未？

早走早著

小心啲兩個人去，三個人番

男：我買左飛架喇 你點呀
女：就黎走喇 佢埋緊單

Sorry 琴晚我飲醉左

我個女訓左，細聲d

過嚟未呀

挽你老母 祝你比貓屌到屎眼流精

_ _ (寵物名) 好掛住你呀 幾時嚟探佢？🙈

聽日借白膠漿

佢買左未?

條仔同佢條ex講：我唔搵你(佢個ex)我會好辛苦.
利申：仲一齊緊不過唔知佢地個仲有無偷偷地contact. 據我所知就應該無掛

勁喎你尋晚

Sorry 下次會戴嫁啦

sorry呀最多下次唔拖手啦

佢朋友whatsapp: 琴晚《女仔名》 好似幾好

你點呀？

See you next time :-)

咁傻阿仲一齊

我買左件好性感既泳衣啊

要唔要morning call啊

想要

你唔驚你男朋友嬲咩

下次攞返比我啦

date?

見到你啲相我會呷醋

咁姐係點

你唔好咁啦

工作事情都可以
咁我地即係點？

你好想要咁

你好屌過你條仔

男：哈哈😘
女：你成日都錫人嘅

成版whatsapp得呢兩句對話

🆓?

好熱呀成身濕曬

今晚做唔做愛回家？